大家冷靜

我知大家好嬲
我都好嬲
但唔可以比憤怒支配
我地唔係要泄憤

我唔想再有手足流血比人拉
可唔可以回一回氣先
比和理非做住主軸先

香港始終係和理非大多數
如果一直衝突會比到機會對家逆轉民意
可唔可以冷靜落嚟先
大家都好攰 好攰....
做好文宣, 暫停勇武 唔可以熱情冷卻

我想有一日
大家可以除裝備
望吓身邊嘅手足係咩樣
然後比大家一個擁抱

和理非請你永遠記住
"不割蓆"唔係叫你要認同哂所有抗爭手段，你絕對可以隨時提出意見；
"不割蓆" 意思係叫你就算點都好，都唔好離隊！！！

"絕不放棄，抗爭到底，直到勝利"

[ 溫故知新！] 成日話"不割蓆", 都想大家深入明白咩叫"不割蓆"先！！(利申：不割)

推
希望大家可以冷靜諗一諗

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

push

轉主調 唔等於割蓆
唔係放棄 停手

太密勇武 大家會攰, 會少咗一d人出嚟
會更加危險, 大家回一回氣先好唔好

要比市民知道我地同popo 係唔一樣。
我哋係有思考既示威者，唔係POPO亂咬人。

最後一推